[古董] 入黎放低你個Flickr

仲用緊Flickr嘅入黎放低link

一直有follow你

原來已經冇人用Flickr

有，同你已經互相follow 左